
                      1.En España Secretos del Corazón es Uno de las mejores de la historia. Los gentes dice que hay algo especial sobre la película. La imagen era perfecto para la película. Las gentes dice el guión era perfecto.
2. En mi opinión la película era es aburrido. Yo no comprende la película porque yo no era tirado en la película. Un poco de la película era muy, muy cómico. 
3. Yo no recomiendo la película porque es no bueno. Pero si tú escojer ver esta película entonces niños en la edad de trece no se debe ver. Hay un poco las escenas de sexual y un poco lenguaje obsceno.
        
            